蘇亞雷斯今屆會做咩出人意表既事？

2010 手擋必入球
2014 咬人
2018 會整D咩出黎

食腳指

揸人條j

帶領烏拉圭贏世界盃 登上球王之位

幫沙拿含

用排牙刨草地

專為蘇亞雷斯而設
咬人會收紅牌
新加的
From Fifa law of the game 2018/19

好勁，有幾多個球員可以令到fifa專登為佢而改例

幫大佬美斯剷傷哂潛在對手

冇波入

打飛機

攞冠軍

叫鴨

屌人屎忽

無咬人

捧盃

防守角球時own goal

畀人省甩棚牙

估得到就唔出人意表了

係球場上柯屎

可能打傷沙拿

咬人地條J

射入自己個龍之後慶祝
再發現射錯龍

攞神射手

入烏龍波再走線

自己一個慶祝入波

鍚人春袋

蘇亞雷斯 今場會做咩先呢

被換出

From 馬會特別項目

會唔會第一場就黎料呢

咬J

咁都唔中
咬咬

呃球迷

打球證

隱形

烏龍球

原來係隱形

出奇地廢

跑跑下除褲

出人意表咁廢

慢到成隻龜咁
下下一推就甩

回晒塘咁

被換出

咬人未

今屆開始咬人會紅牌啊 Ching

廢撚到

係真的話小花真係潛入地核都唔掂

就係無做到一啲出人意表既事

袋左兩舊豬肉乾 質班回教豬食

冼腳向利迷致敬

打人
黃牌70%
紅牌30%

0入球、擺老烏

呢球都夠出人意表喇

單刀思考人生

踢假波

真係揸j

揸人條jer

渣春袋

岩先揸左人條J

龍爪手

真係揸丁

好有球味

真係揸J

無睇 中左？

蘇9條撚樣讀小學果陣一定又係成日玩揸人賓周

露械

渣J都估中

依條撚樣真係勁仆街

渣鳩人地條j

唔中拜嚟做乜

預言家

咬人一向都紅架啦

痴揀線

兒登先知

所以臨出局一刻先牙痕 有著數

第一場就黎料

夾撚哂服都阻唔到條仆街侵犯

夾撚哂腳

搵人打斷蘇狗對腳 卡雲尼呢場d窩利靚到

藥效巳過

收錢打假

揸j都估中
未來人

俾你估中咗

巴打神預測

笑撚死

第一場就中

呢位巴打不妨再鳩估邊隊贏冠軍

出唔出波膽

CLS

你未返未來既話可唔可以比下期六合彩No.我

700萬人一齊分